(iQ200) 孔子講野嘅時候姓咩???

誕
孔子姓誕

錯錯錯

周
周子曰（芷若）

勁